成日見人出重心

得個幾百蚊，幾千蚊

出黃豆呀？